連仔可唔可以del晒我啲po

我可以承諾唔出po
我唔想再放負
我唔想亂講野
我真係控制唔到自己
唔該你
唔想講錯嘢俾人當做鬼
都因講錯嘢水左啲人去做嘢